廁所見到啲咁嘅野 係咪咩儀式黎？

太急照去咗
佢個擺法係咪有咩意思

可能強國人 以為許願池姐 嚇我唔到嘅

跌咗唔想執又沖唔走

睇人仆街最開心

我都唔執輸 放左舊黃金落去
但沖走咗

你係咪其中一個
對唔住啊唔好跟我返屋企

以為你叫我

笑到仆街

你舊屎要痾中曬兩粒錢
成功就富貴一生
失敗就仆街死

個屎坑幾乾淨喎